[突發］一人一打行動 - > 太古廣埸

中餅西餅無所謂

比佢地自己分
最緊要方便拎，食唔晒可拎返去比佢地屋企人

P. S. 尋晚同左個姐姐嗲左幾嘴，好想表達少少心意

Push

佢地可能攰過我地

再自推